AV122646 - [第二回蓝白弹幕合战][蓝组]
[其他]	UP主：弹幕娘（UID：65413）
播放:120144 | 弹幕:0 | 硬币:353 | 收藏:870
投稿时间：2011-08-01 00:00

█ Comment Art Battle █ 作者 : 凉月奏 █ 白组→av122647 █ 宣传CM→av115906 █ 第一回合战蓝组战场遗址→av52096 █ 第一回合战白组战场遗址→av52094 █ 闭幕ED→av129197
Tag：蓝白弹幕合战 蓝组 弹幕祭 投票地址:WWW.BILIBILI.TV/TP/


![[第二回蓝白弹幕合战][蓝组]](Screenshot 2021-07-24 at 06-34-36 [第二回蓝白弹幕合战][蓝组] - AV122646 - CID历史 - BiliPlus - ( ゜- ゜)つロ 乾杯~.png)



弹幕下载
[P4][第4日][蓝组][御坂美琴酱][初音ミク·巡音ルカ]ワールズエン
CID 203021
视频源：新浪
VID：57685926

弹幕下载
[P1][第1日][蓝组][凉月奏][＊あいり]Ur-style
CID 203832
视频源：新浪
VID：57775378
弹幕下载
[P2][第2日][蓝组][花谢若相依][花谢若相依翻唱]Samurai Heart
CID 204576
视频源：新浪
VID：57823644

弹幕下载
[P1][初音ミク·巡音ルカ]ワールズエンド·ダンスホール
CID 205066
视频源：新浪
VID：57882564

弹幕下载
[P3][第3日][蓝组][abzzba]鋼之煉金術師 - Fullmetal Alch
CID 205316
视频源：新浪
VID：57919642
弹幕下载
[P4][第4日][蓝组][御坂美琴酱][初音ミク·巡音ルカ]ワールズエン
CID 205908
视频源：新浪
VID：57896122

弹幕下载
[P4][第4日][蓝组][御坂美琴酱][初音ミク·巡音ルカ]ワールズエン
CID 205952
视频源：新浪
VID：57688670
弹幕下载
[P5][第5日][蓝组][三倍速法兰西&吾王Saber酱][灯油翻唱]该死的异
CID 206647
视频源：新浪
VID：57907572
弹幕下载
[P6][第6日][蓝组][魚籽醬]夕日坂
CID 207420
视频源：新浪
VID：58138582

弹幕下载
[P2][第2日][蓝组][花谢若相依]Samurai Heart
CID 208382
视频源：新浪
VID：57855052
